建制80萬聯署既原因

我都係岩岩
係fb有人傳出

講野1999 sorry

中共建黨以來都係咁陰險無恥
不斷踐踏普世價值

唔覆就當同意都on 9 9

其實佢已經寄晒俾全港700萬人

推

搵人scan份嚟，我哋整夠13億聯署俾佢